立場踢爆： 高志森向大公報投訴只獲藝發局資助幾萬 實際其實已獲批資助30萬！！

親中導演高志森於《大公報》訪問中聲稱，藝發局僅撥出數萬港元予由其監製的舞台劇《金鎖記》作昆明站演出。惟《立場》翻查藝發局文件發現該項目獲批 30 多萬港元。就疑「報細數」一事，《立場》今早曾向高志森查詢，未獲回覆。直到下午三時左右，高志森才自行發影片澄清，指受訪時身邊同事給予「唔完整資訊」，《金鎖記》獲批資助應為 30 萬，非幾萬元，就資料有誤「同《大公報》講聲唔好意思」

佢大話慣犯黎

佢睇錯貨幣呀

又fake news

高調9 up fake news
低調澄清

屌你藍屍傳媒罐頭刀單嘢都鋪天蓋地煮死港台

比單我哋唔係唔大大力推死佢阿嘛

《猥瑣記》都30萬